鋼鐵人 小勞勃道尼參加日本復仇者event反應 與中國event的對比

開心 親民 尊重 笑容

Super Hero，whatever

佢4月20入唔到強國境